# Tournament Director

> A Vue.js project

[Em Desenvolvimento] Aplicação para controle de torneios de poker.

## Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build
``